(劇透)Aimer 新曲「I beg you」背面有驚人彩蛋

係reddit睇到

姐係點

............

5g

完全睇唔明

有個黑影(好似係)

好味好味好味好味道

黑人問號

有冇人開估個彩強講咩

某人最柒既一刻

燈柱
係咪咁鍾意企燈柱

正呀呢幕

講櫻出去夢遊食人
食食下俾金閃閃搵到 金閃閃出招殺左櫻 櫻黑化再𠝹走左金閃閃一隻腳 之後就出呢個影
所以d血係櫻既

櫻醬

又要睇悲劇